money can’t buy class。。。

較早前，多個英國媒體指出，曼城球員在成功衛冕英超冠軍後，在飛機上唱著諷刺競爭對手利物浦的改編歌曲，歌詞更涉及受襲球迷 Sean Cox、希斯堡慘劇等敏感題材，歌詞撮要如下：

// All the way to Kiev, to end up in defeat, crying in the stands and battered on the streets, Kompany injured Salah, victims of it all, Sterling won the double, the Scousers won f*** all //

對此，Liverpool FC - Liverpool Echo 作出評論：「這是非常強烈的對比，高普把失望的情緒放在一邊，祝賀曼城贏得冠軍。安祖羅拔臣、雲迪克亦表達了對曼城的祝賀。利物浦的表現盡顯尊重，但曼城的慶祝卻是缺少了這些。在網絡流傳這些影片是羞恥的，您希望這是假的，他們怎會有著這樣的行為？可惜的是，這是真實情況。」

「這些讓人憤怒的影片，以及曼城的回應（澄清指控失實）都可以提醒我們，金錢是無法買來底蘊的。」